[窮人生仔正仆街] 其實生育真係應該規範化

今次虐兒，上次道友媽肢解個女，次次出事都係幾類人
1. 新移民
2. 讀唔成書好細個就生仔嘅MK
呢啲人生仔永遠唔會好好教育，就算唔出事大家都會知道佢地命途唔會好得去邊

講真生仔其實真係唔係人權咁簡單，有咩事成為社會負擔都係大家交稅搞掂

我覺得生育前應該要進行一系列資產、學歷、品格審查，例如要戶口要有一定嘅錢，父母要有一定學歷先可以生，否則只會有更多類似悲劇出現

同意窮人MK唔俾生
唔同意，生仔係人權，人人都應該生

但窮人唔生長遠邊有人掃街呢？

好似新加坡咁用外奴又得唔得？

Mk仔由細到大到老都係為禍社會既垃圾

窮人生細路都係做有錢人嘅奴隸
唔生好過生

咪係度FF 啦.

成個地球歷史點獨裁點專制都會做過呢樣野, 因為做左問題會更多.

同支那接軌
共享計生辦